{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/harbor.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하버 호텔"
    },
    "text": "ハーバーホテルは済州の中心部に位置しています。 当ホテルはエアコンが完備された客室、テラス、無料Wi-Fi、レストランなどの施設を提供しています。 宿泊客はバーなどが用意されていて、楽に遊ぶことができます。 周辺には様々な観光名所が位置しています。 済州港国際旅客ターミナルからこのホテルまで約13分かかり、国立済州博物館までは約1.4kmの距離に位置しています。 ホテルは宿泊客のために共用キッチン、24時間フロントデスク、手荷物預かりサービスなどの施設を提供しています。 客室にはバルコニーなどが設けられており、一部の客室にはシャワー設備、無料洗面用具などを備えた専用バスルームと都市展望が提供されます。 全客室には薄型TVとヘアドライヤーが備えられています。 朝食はヨーロッパ式、アメリカ式、またはベジタリアンメニューを毎日ご用意しております。 パラダイスカジノや新羅免税店などの名所はホテルから約7.4kmの距離に位置しており、最寄り空港は約4kmの距離にある済州国際空港です。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。 レストラン#1はアメリカ料理を提供し、雰囲気はモダンでモダンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハーバーホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハーバーホテルは済州の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハーバーホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ハーバーホテルはエアコンが完備された客室、テラス、無料Wi-Fi、レストランなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光名所が位置しています。国立済州博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから済州港国際旅客ターミナルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから済州港国際旅客ターミナルまで約13分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ホテルは共用キッチン、24時間フロントデスク、手荷物預かりサービスなどの設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはバルコニーや専用バスルーム、都市展望などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "朝食にはヨーロッパ式、アメリカ式、またはベジタリアンメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの観光名所はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホテルからパラダイスカジノや新羅免税店などの観光名所までは約7.4kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は済州国際空港で、約4kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ホテルのレストランではアメリカ料理を提供しています。雰囲気はモダンでモダンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 474
    }
}